機場手足 有無人覺得set大mon播片班人鬼鬼地

啱先機場中間位置有班人setup左個大mon播反送中片
原本都好地地
但之後發生左三件奇怪事：

1. 有人玩laser，有個人就即刻衝出嚟屌鳩玩laser嘅人 （呢個可能大家底線唔同，唔知算唔算分化）

2. 播片途中有人走出嚟話大埔班義士散緊水搭
緊巴士嚟機場，要騰空位置俾班義士，叫人行開啲
（大埔班義士真係有話要嚟機場？求fact check)

3. 最後，亦都係最鬼嘅事，就係段片播播下停左係一張撐警遊行嘅圖，大家都掛住玩手機（我都係）而無人發現奇怪出去同佢理論，直到過左5-10分鐘先有人出去講，佢解釋就係hang左機，電視部同事出左去食飯，部laptop係佢地到所以停唔到（點解要無線播片），發現有問題之後已經即刻熄電制

利申 非分化或督灰 純討論

觀察多陣

叫佢拎張委任證出黎先啦

唔好放人張相啦屌 又唔肯定